今晚好鬼嘈呀你地

有無搞錯呀，你地一個二個係咁鳩叫
聽日十點一定要再嘈D呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

啲人出咗街，今晚無人

聽日

唔好比人睇死ok？

係街都要嗌，過左聽日唔知會唔會無機會

831 ，聽日見